你鐘意我d咩我改呀係出自邊度？電影？電視？

救命我諗左好耐都記唔起

推

facebook 微辣？

微辣有片出過 唔知係咪原創

墨爾本的翡翠

佢都係抄返黎架...我記得係港產片黎

微你老母辣咩 笑死人

好似鄭中基套膠戲 喜乜鳩之星？

就係唔記得左

內容想做壞人，比條女追就講呢句
利申：9up

我要做model呀

詹瑞文講

喜馬拉雅星